Audi A3 convertible vs BMW 2 convertible

各位巴絲有冇玩過convertible？

最近突然好有興趣 想買返架

如果係呢兩架 究竟Audi好啲定BMW好啲

或者有冇其他靚嘢推介

100% 2系

M240i

2系，諗都唔撚使諗

香港有？

多謝咁多位嘅意見

遲啲去試駕 試下會唔會好扽同埋個隔音先

巴打想睇220i 定 ///M240i

m240i out bud咗

220i fit曬budget但係同m240i都有一段距離

加M sport package補償下

一定加啦